# Testinfra-tutorial



В работе пришлось переписать весь файл dockerfile, т.к. указанные репозитории не работали
Неплохо игрался со сборкой и удалением докеров – образы, контейнеры :)
Тест написал https://gitlab.com/alexbbell/testinfra-tutorial/-/blob/main/config/test.py
Было забавно – тестировал на машине с Ubuntu, все ок, добавил файл в докер с alpine, так там ошибка при сборке. Заметил опечатку, все ок
Результат сборки (правда повторной  и с кэшем) в файле result.txt
